留意到子瑜陰啲陰啲咁越來越正

腳粗傳言不攻自破

腳膠？

個陰部越來越正

定延正過佢

腳是

想令她懷孕谷大她奶子讓她成為無缺點正妹

全身都是

01:36個姿勢幾得意

ok啦 有得食嘅話會食嗰種囉

02:40
左手掂住腎寶右手唔敢掂娜璉
證明娜璉團內哈哈霸霸生人勿近
身體語言無得呃

自重啦

學友又黑我娜璉

理性分析 事實擺咗出黎我撐唔到

如果佢邀請我炒飯既話我都唔會拒絕既..

你同48班友有得揮...

老母幫佢打左好多支針

小柔可愛=佢地屈
娜璉樣衰=我講事實

佢唔識呢啲

反seulgi友又搞事？左邊明明係sana

我一開始都睇到呢句

是但啦左邊唔係重點 你spin唔到

撲街啦你 ! ! !

駛吾刀

淫撚左勁多 佢跟得啊SA多?

台妹正喲！

好靚啊！！！

佢出名純

對腳真係粗左

例如呢

q到

你個jyp 又編舞編到咁
擘開大髀個動作唔靚

套衫超靚

我滴可愛舒華

都幾靚

學友識波

好似幼咗

大脾+X字腳係致命傷

大脾你都知 幫佢照過x光黎?

我廿年經驗大腿品評師

個人幾歡喜佢大髀

我喜牙紗個腹肌

不了

ching sickball

其實台妹黎講好一般

比怡人屌打
仲要人地真係中国人

我周>我瑜

雨琦